其實首一生中最愛，副歌個幾句點解？

如真 如假 如可分身飾演自己
會將心中的溫柔獻出給你唯有的知己

成段有乜撚野關係

如痴 如醉 如打飛機可j自己

有聲

首歌係唱俾第三者聽

咁佢一生中最愛係邊個

廣東歌歌詞不嬲都係鳩唔撚搭8扮懶係野咁

dear jane嗰啲

睇雙城故事就知

身不由己要飛條女囉
如果自己有分身，就一定會表達自己既愛，扮偉大

上面果d唔花小小心機去解，就咪衝出黎柒屌廣東詞啦

on9
你睇套戲啦

睇你講野就真係知你垃鳩圾喇

但係係比知己喎

如真 如假 如打飛機可J自己
會將賓周龜頭切出給你 原隻浸七喜

如真 如假 如可分身飾演自己
會將心中的溫柔獻出給你，唯有的知己

呢到分一分
我諗係講緊 個男嘅依家只係當個女嘅係知己
另外愛上嘅係另一個人
如果自己可以分身 就可以將愛意比晒愛嘅人同知己

但其實分左黎個個都係自己 又點能夠愛上知己

留名笑

唔係囉
有岀處

向雪懷徒弟簡嘉明解
岀處：愛在紙上遊-向雪懷歌詞

咪繼續打飛機，真係極少聽西方國家既人會用歌詞打飛機，極少。只會講個曲幾正編曲幾好聽。講intro正chrous既vocal melody正個riff正

你都識講西方國家喇 呢家講緊廣東話歌文化啊大佬 又拎西方國家黎比 崇洋

啱啊如果廣東歌文化要同西方文化『一樣咁好』，廣東歌文化嘅意義何在？

而且如你所言，西方評論著眼於『歌』，唔似香港評論著眼於『詞』。係因爲兩者比較嘅位置唔同。你鍾意做歌嘅評論，你咪做囉。 但事實證明仲有人在意廣東歌嘅歌詞

又係你條on9

咁唔撚洗填詞啦, 成首歌lalalala得啦

有冇聽過queen

代表香港人唔可以欣賞自己歌詞

如果西人唔睇詞
當年nirvana就唔會俾人笑啦

咁廣東歌文化就堅係敗已衰

西方係咁就自己都要係咁？完全係低等民族觀念，正傻鳩

咁前排Bob dylan拎諾貝爾文學獎唔通又叫拎歌詞打飛機？根本就見識少 on99

佢地唔撚識欣賞歌詞關我地撚事？
仲要強調紅字 你真係好撚柒

而且依家西方音樂人都開始屌鳩新出啲club歌歌詞鳩作冇內涵啦

外國樂壇網民：點解個個淨係聽個編同曲 冇人傾下d正既詞？

有無睇過雙城故事

呢首毒撚歌黎
講一個人為左有女做咩都得
副歌講到佢痴左線 唔理真假都好 ff自己同自己拍拖 唯有的知己就係講緊ff出黎既自己

都唔明點解你要衝出黎柒

咪唔好面對現實，廣東歌懶係野咁，曲唔撚得咪夾硬攞詞黎打飛機囉，真係痴撚線，你睇電影都唔會係到j演員D對白唔係欣賞套戲既內容啦，香港人講音樂?得淡笑。
從來冇否定過bob dylan個D,e家係講緊廣東歌特別係流行曲，完全低俗品味。

邊撚到有人聽歌淨focus歌詞，唔聽個曲同樂器咩叫音樂?淨係聽人聲加堆做作歌詞就ok啦你地咁既lvl.
真係笑撚大人個口，仲話人崇洋，唔通聽你堆傻鳩廣東歌咩，根本同人歐美係兩個層次，唔洗崇唔崇洋，係只有歐美歌有質素放得入口sorry,只係冇人講個事實出黎俾班港豬同所謂香港玩音樂既自己打飛機。咁撚勁billboard頭十上撚過未，

真心唔明廣東歌有乜撚野好吹奏，都冇撚腦

If it ain't broke,don't fix it完全套用到係亞裔人身上sad but true

淨講詞你不如去讀文學睇下詩好過啦，講到咁叻咁撚勁係咪識背撚晒唐詩三百首阿。屌根本唔make sense鳩唔搭8

J廣東歌歌詞就等同活係自己既世界一樣，高登憤青開個圍爐post打飛機一樣，呢個世界邊撚到有人聽歌唔聽曲淨睇堆on9字?港豬真係痴撚線。井底到不得了。

大把呢D歌，電子音樂直頭冇詞tim啦大部分，你洗唔洗上youtube逐首ctrl v一次你句野呀，冇人聲唔係音樂阿?完全唔識音樂。 太多傻鳩衝出黎柒。

欣賞個成份係邊到?大佬e家人定黎聽歌架

不如搵次香港歌手開live淨係派堆歌詞list俾入場既人，之後咩live band都唔洗要架啦，歌手出黎up幾句得啦，咁堆音樂根本唔洗存在，你冇靚曲既堆所謂既好詞點都只係垃圾，所謂點解廣東歌一早已經收皮冇market,連堆港豬都係唔識野

呢堆歌冇賣點既大佬，完全吸引唔到人。so far未見有廣東歌打到國際市場，唔係講緊去到海外得華人識個D呀

樓上完美演譯咩叫大愚若智

原來欣賞歌詞=唔重視音樂 唔重視首曲
欣賞廣東歌=唔聽歐美歌

講講下仲要講到一首歌冇左詞都得
你死返去聽舒伯特啦聽乜鬼Pop喔

廣東歌=有音樂，有歌詞
音樂當然冇人聲
扭曲咗概念仲懶係有point咁
so9say
你講嘢真有point

冇人講欣賞廣東歌唔睇旋律廣東歌係可以用旋律造氣氛，用歌詞煽情。唔知就唔好衝岀嚟柒啦，夏蟲。

香港歌billboard真係上過10大啊小朋友
within you will remain 入過十大架
智障就縮番入你老母個閪啦
比人認到就改明啊陳小姐?

Fat-Z = 陳詠珊

大家可以無視

( Show Blocked User - Fat-Z )

無謂同啲中專垃圾嘈啦

個種非黑即白既概念真係好弱智 人地含洋腸含到落個胃咁制